「小朋友齊打架」算唔算童年回憶？

好撚好玩
同fd對戰係用一個keyboard度用

最鍾意用忍者整到全場都係，最後hang機

我都好鐘意咁玩

再加F8落到成場都係野

將John biscuit 改做firzen ball
明就明

勁逼

daivs擋前攻改做邪鬼擋前跳

撞晒掣
會見到全部人無啦啦都喺到擋同跳

有無人係玩R-LF2

4個1齊打闖關

老啦老啦

我剩係識小朋友落樓梯

玩到後期A-Z版既LF2都有

lf2.

有火影改版，又係勁正

冰火佬

Gundam Seed版LF2

玩過火影忍者版

R算最好玩嘅改版

啊啊啊

上樓梯難啲

比卡超打排球 9殺

成日禁錯esc，然後成班人鬧我